HKBN斷線問題

話說呢排upgrade左上2000mb 用佢個home gateway之後一打連線game就係咁斷
平時上下網就一日可能先一兩次斷
Steam download 百幾GB野又冇乜事

依加set up係
home gateway (直插desktop) > AC68U

但係個問題好似淨係desktop 插lan先有事 (無論係home gateway定AC68U)
desktop 同notebook用AC68U wifi連又好似冇乜野
已經reinstall 同更新個 intel lan driver 加轉左電源管理做唔會自己關

依加直插佢個home gateway 用ping tool ping router 同8.8.8.8去monitor

底版用緊AROUS Z390 Master
係咪可以肯定唔關底版事?

會唔會係Lan線有問題呀？

啱啱HKBN 又斷線, 真係垃撚圾

打上去問啦，合約包技術支援

lan線換左幾條都會斷

發覺好似夜晚11點後就成日斷

試下更新network card driver

Hkbn 通常凌晨有時會斷下線

HKBN光纖晚晚都有人話斷線㗎喇

尋晚2300斷5分鐘

垃圾黎 幾十年人未遇過一間衰過HKBN

關唔關事

i-cable.....

我就係cable轉，本身諗住打機用，依家上網都成問題

又斷 環保post

今次同時用macbook同PC 用pingplotter PING

都係PC插LAN會斷 但macbook用wifi冇乜事
但發覺PC 斷線時 wifi 個latency 高到去300幾ms 但仲上到網
姐係唔關driver底版lan線事

而加好撚肯定係垃圾HKBN問題

呢到有冇HKBN人講下搞乜野事?

用緊hkbn 1000m 用咗4年
近1年一日斷兩次，restart先冇事，垃圾寬頻
下月完約轉網上行

HKBN香港地已經算好...
NOW 爆PING爆到LOAD到LOAD唔到仲慘...

你不如試下MACBOOK插線試PING

Ching好波
用MACBOOK插 LAN 又係會高ping但唔會斷
而本身PC ping ASUS router 都會斷都好撚怪
所以google 左intel i219-v disconnect
發覺都有班人有咁既問題
要係lan driver d advance setting disable 哂power efficiency, offload 先好似解決到
依加ping左半個鍾暫時冇斷
諗到可能係無啦啦HKBN high lantency 所以intel 幫你省電關撚左個lan driver 搞到斷ethernet
不過都係HKBN垃圾架啦... 8.8.8.8都可以100-300 ms latancy

不過都係再run 耐d先confirm 到

屌佢老母又上唔到網

ping完幾個鐘終於冇斷
但係佢d 會有時好高latency

如果有巴打又係desktop打緊機lan斷 wifi冇斷可以試下

2000mb 同 1000mb 用落分別大唔大?

2000mb = 2條1000mb